賭左千年 後備2

角大

鷲哥買左咩

冇上幾日 連Post都冇埋

唔信

9.5？10.5？

7.5

祝贏

5c

鷲哥有冇水

無玩一陣 想問下盤蛇bgor去左邊